妍雨撚狗片段曝光

隻哥基好乖 比佢撚左咁多下都冇吠佢

多謝你咁讚我

thx

俾你快過我

你有咁得意咩

妍雨拍戲啦，唱歌晒時間

我似八哥

憂鬱小生type 師奶最愛

妍雨愛我

咪又係雞

想佢拍愛情片 等我可以ff自己係男主角同佢有段苦戀
不過佢個樣時時刻刻都好似笑緊咁 有d限制左戲路

收聲啦

我係佢生命中嘅男主角

我願意隨傳隨到
我愛❤妍雨

出黎隻秋

佢已經係我女人
我二老婆黎

冇出鏡+冇對白典能樣男主角牙

講得好

智孝